[集思廣益] 聖誕快樂！ 聖誕旅行先發現被帽 點算好？

是咁的
人在外地 聖誕旅行中
本身都覺得女友古古怪怪
點知原來同個同事一齊咗
佢地應該開始咗無耐
女友日日仲扮若無其事
照同我拖手出街
真係好恐怖

灑脫啲 巴打
比返啲尊嚴自己

雙面人好撚恐怖

同條女旅行中?
咁梗係日屌夜屌屌到鬆晒先

無心情

殺咗佢之後去台灣

係咪台灣旅行先

買機票走啦

即刻call返隻g定驚先啦

同樣被帽
昨日平安夜一齊咗三年嘅女友坦白講咗佢已經同咗第二個一齊
仲要已經好多日
諗起而家佢同緊嗰個人攬攬錫錫
我就心撚痛

陳同佳

台灣旅行